\chapter{Обсуждение}
\section{Доля и теоретическая вероятность выбросов}
На приведенных рисунках видны результаты, полученные ранее: чем больше
количество элементов в сгенерированной выборке, тем сильнее медиана
и интерквартальный размах приближаются к теоретическим значениям.

Стоит отметить симметричность норнмального распределения на всех выборках.
Распределение Коши имеет много выбросов, находящихся далеко от медианы.

Видно, что расположение медианы отличается от середины межквартильного интервала,
однако приближается к нему с увеличением размера выборки.

Экспериментальная доля выбросов приближается к теоретической вероятности с увеличением размера выборки.
Доля выбросов в распределении Коши значительно превосходит долю выбросов в других распределениях.